[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2674)

仆你個街 淨係識留名唔撚開

見到LM 已經估到唔會開POST

慢

支拎祖記巴打

又係蘇兆輝

噴射機11c好喇 唔好12個

屌垃圾識lm唔識開po 派佢老味咩

堅燥 上個post已經係咁

又係蘇兆輝條撚樣

1001不是我

零頭700派一個 有錢齊齊賺 唔小氣

祖記巴祝中

又係蘇兆輝個黑e
#205719

西悉成日俾對家cup但噴精咁撚廢點cup

lm

Lm again

我了

車半場入未

我

Lm 反cup

Lm

屁馬唔起腳？

廢車又一粒收工？

比馬想點

垃圾噴精下半場cup啦

噴精開始刷c, 12。5s 好驚

好多職乞

一起腳就入. ARE YOU READY?

slow

lm！

唉 好撚過自己賭

冇買上盤?

呢句真呀，留下名又話收錢

西流劇本通常下半場會比人cup

真係唔敢買細

成日買完大即冰

泰國美斯

留名

山葉入未

澳假先唔敢

Happy birthday to me?

澳職呢場走地仲有咩買 本來諗住半場0:0先買西悉尼

追多球西流

要射到閪悉一地都係

我記得上場買老鼠7.5s佢70分鐘7c直接冰到完場之後就買細爆大買大冰角

噴精左翼個24號浪費左有冇5個機會?

贏係咩感覺

真係足羊

澳職70分鐘之後先現真身，頭七十做戲既炸！
手足勿衝動

70-80分鐘熱身時間黎

老鼠先係姐

西流客2 同路上

等足水2球買大波先 我諗等到65分鐘

老鼠不嬲唔刷

跟$40cup先
本身買左$50 19倍客主

等到？

除左老鼠好似隊隊都刷

廢居可唔可以入多球

買左客主仲買cup,貪心到

神船點解唔係半一

屁馬入波

等唔到咪skip

韋拿傷左好似

諗起射機打水手 尾段係咁入

大家用咩link睇澳假 求

已入2.5s

同你個名一樣

召喚角球雨

想睇飛

快

買噴精要驗腦

比馬5c

西流輕鬆屌多粒啦

角又唔刷又唔入波

瞓醒未呀on9仔,cup啦

和波完

想買垃圾船洗唔洗驗腦？

買500 2.5s同送錢有冇分別

澳職刷角反cup

想allin驗腦

批准

買即場反cup算啦

開個客主黎

買左噴射機

悉尼連續11場半細，買半細收息易到仆街
加上國家打吡通常大家都好穩陣，唔會亂失波
悉尼防守又非常之好，失球數字奇低，加上墨爾本勝利入球嘅能力完全唔勁，所以半細係穩，最多比一球你

好

噴精

無普度斯基

老鼠定墨勝好 兩隊都強陣

有錢齊齊揾 cup到抽4派100

贏得

Me

咁要買半大了

好多人買cup

11c好了 不要12c

正

冇乜可能，認真唔想大家輸錢，半大係呢件好難嘅事

LM

西流繼續禁屌

Ok lm

角細100%[

禁屌唔入對家入

主隊讓人哋個攻勢咁差

西流

角呢

777777

買主隊十萬條傻西呢

白衫係西流?

yes

出事前扮晒型
一下輸撚晒

咪bin人啦 積口德會贏錢 笑遲下你大針

輸半都冇得佢輸

十皮野，馬會爽了

有冇飛睇

佢張飛中左唔知咩上左10萬推主隊
點知輸撚晒

自己追po啦屌

有幾倍

下半場得1個角 ？

都未踢完

仲要係加注 兩張5皮

代馬會多謝佢

妹下妹下點會有角

會1-1俾返個位賭仔5萬

笑到我

係都屌噴精唔刷啦失波都唔攻

客禁屌
追和難

澳職我屌你老母個臭化閪

手持上盤同12.5b

個2.5硬淨到

澳假三寶又玩完

大波己死

賽前2.5b 1.46都要針

預備11

唔刷就立即完場

太過自信 澳職都買10萬

澳假唔識 cup

-5分c 30分鐘夠嗌啦

肯刷實有但佢係到妹

賽前高水2.5s

係咁bin十皮巴等陣應該會cup

邊個買十皮

條友唔知買咩推上10萬自以爲賭神
一下輸柒晒

會唔會有人買呢個賠率既大波呀

宜家事前飛都比人笑 咩玩法

又未完場，澳職80分鐘先開波既

新手一問會派幾多 點計

1:1

1-1

1:1 收返5萬

大家都出哂燈力幫佢叫主CUP

十皮飛 在那?

買唔起十萬蚊飛咪笑囉 1-1啦

準備cup了

大家落力gel幫手反姐

wa

而家3-0 都唔可以gel

$0

驚唔驚？

Cls事前都要俾人bin
食撚屎啦

Cup埋佢啦屌

反cup開始

苦肉計黎. 用燈力幫佢叫

和左就刷角

1:1 我應該點補飛好

精機比力

噴射g cup派500，抽最落力叫果個

冇睇到 佢買左咩

追平準備刷角

準備cup

窮撚真可憐

緊係啦 反cup又有錢派

信念
準備反CUP

補和

lm cup佢老母

cup到係咪有人派錢

lmlm

我！

中左先補

-50000

ME

啊. 啊
YA 媽嗲 , YA 媽嗲

我啦緊係

巴打買咁大
加油
叫cup

我 噴精反杯 抽十個手足含撚

精機加油
雖然冇買，幫買10萬主隊巴打 打氣

好撚多
不過最後應該冇人抽

快cup!

啊. 撚大唷
YA 媽嗲

快1-2 想輸十萬

跟

我一定派

上啊噴精！！

入波有撚用咩 刷啦 屌你

Cup呀

角呢屌你2隊

巴打加油

角球雨+噴精

cup

唔好
我都買左主

2:1 3:1上啊！！！

2.5 應該無走雞

我都買唔起，不過幾多注碼咪又係咁賭
笑乜春

Cup撚硬佢

快cup

角呢..

繼續gel

噴精應該仲有粒 但屌你 刷角啦 仆街

2.5s頂著 咪撚又爆

收皮啦 偷飛狗

Okok

收皮啦佢
張飛都唔係佢
佢假膠

落力叫 落力叫 落力叫 落力叫 落力叫 落力叫

角

呢個假膠嚟，仲信

想輸十萬 客入未

係咁bin你屍

噴精入多粒先啦

你夠膽十萬買落去先講野啦 乜撚野太有自信
賭錢係咁嫁啦

預備
西21

2.5b plzzzzzzzzz

10.5b

你老母比狗屌生左你

我-6c

咁邊個架
真係要幫果位巴打叫
唔係好明 點解想人輸
明明d錢又唔係佢比

Cup!

Feel到最後會爆c

十皮巴打加油

傻閪先會買十萬落去輸

Cup佢

gchi

刷角啦..屌你老母

除非對家

300挑機

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

兒登係咁

如果最後個位巴打中畫 我相信有班撚屌 又會問人派唔派

條友不嬲假分假派 傻鳩黎
一早block 左

[10.5]b 有幾多買幾多

下盤補左主勝 最多輸幾蚊

咁都唔入

好耐冇見

事後又唔派就屌人咋
人地貼張事前 又冇講必中啊全年重心 唔中回水果d
笑人10皮班人根本仇富only

18年

停撚晒

777

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

呢個先啱 狙錯人

888

2:1

2-1

紐卡素噴射機 2-1 西悉尼流浪者

補得飛

反杯！

18年 你幾耐冇上黎啊 一早找左啦

屌

Cup左

巴打勁

WA

Cup撚埋

Cup

Goallllll

岩岩gel 2.5s位巴打好嗎

西流真係次次都比人cup

屌你老母 買FG你又唔入

反摩客主50雞有得羊？

點補 教我！快！

紐卡素噴射機2.5

反杯

5700

入多球pls

真係cup

頂撚住唔該

今日d波好玩了

Gel撚到

話左一有人bin屍就反cup

客主 主cup 叫糊!

邊個知？

2-1 喎 岩岩jel人班撚樣呢？

Gel

點補 快教我

客主

CUP完再CUP就笑4

成班笑鳩人 羞唔羞恥

2.5b cashedddddd
cuppppppppppppp

咁樣入

睇錯咗得唔得呀，派派派膠派你老母咩

+80000

祖巴 已家補客4啦

無柒頭啦

開個2：2比佢

咁就收返十八皮

派？

你咁講 冇得講啦 慢慢狙

到底珍妃定賈妃？

鍾意你，上盤開出派你

筆巴仲追擊緊

笑撚死
個龍接角球拍個波入網

3.5b 快

係想含撚定要錢

巴打唔好咁快串咀

okok

除定褲先

入多球
買咗3.5b

加油巴打

輕鬆收番18粒

啲人話炸咗 real?

張飛都唔係佢

快手3:1

角呢屌

唔好買咁多，回到1000蚊就夠

仆街 cup左仲唔繼續妹

最欣賞事前大注飛

好過事後貼一百幾十出黎果D

講到好似無走數咁

係唔係者係依家

珍

客主頂實

星期六 7 紐卡素噴射機 (主) 對 西悉尼流浪者 (客)
3:3 @ 60.00
3:2 @ 27.00
4:1 @ 100.0

澳洲有冇icac，條撚頭龍門唔係第一次咁，上次對貓叫又係佢放水

頂住主勝抽2萬出黎派
10個2000
留名就抽

冇

西流個龍自己拍個波入網

現代

G持

我地叫到頂撚住先

演技火候差少少
不過都收貨啦

無炸

今次撐你

係咪派我

仲話自己有找

9

守龍果個就係買十皮巴打黎

條大戶友假派狗嚟

唔派你姐 唔洗咁既

未完場，但我支持巴打

完場即抽人
留名計數

其實波就踢90分鐘既

屌block撚柒報假啲人先

-3c

補個cup上cup

角球雨

買十皮 反cup 係咩心情

頂撚住7倍反cup 呀

不過和味好濃

波po有啲人真係好撚on9
憎人富貴
人地貼事前又笑鳩人地 又gel到cup左

張飛都唔係佢
lm乜撚野

。

cup上cup

12.5 13.5b刷爆佢

真

我好憎猁狗 死開

兩隊都九成無緣季後賽
揾多少少放假好過啦

係囉 啲錢狗會比
最開心係人人羊錢

old news is so xxxxxxx

買得10皮應該係散紙黎 好似彪哥咁唔興奮

乞錢都專業啲追下post啦

講開走數 上次500上9萬個位都冇派到

點解個個lm個傻鳩
D cd rom真係唔追post

加油

Lm班巴打不如睇下post先啦
睇埋username先啦

係咪派得!!

對唔住囉 全黑

LM大神

笑撚死

8x9日職果個？

me

lm 支持

代派

Sor lor

2:2

222222222222222222222

2-2 goal!

2-2

NBA

係

Ok

2:2 又反高潮

上盤巴打多得班恥笑撚唔小 燈力無限

Block 咗佢之前成日話派
支持係支持真心買十皮嗰位巴打

小時候的巴打日日撚狗 一個月起碼派幾十皮出去

BOT黎, 一見派錢自動留名

goal

On

準備CUP完再CUP

張飛係賭城鳩人巴打嫁

好彩有補客4

快刷3角啦 那那趣

反gel

都話和味好撚濃

痴撚線波

22

點解唔係3:1

反cappp

Po人飛果個同Lm個班完全係低下階層

係，有時真心唔明
你話對家就話者
明明同路都想人輸十萬
自己輸少少睇人輸咁好開心咩
我覺得一齊贏會開心啲

好靚

半細全大

澳假

啱啱噴精班人呢

西流ng cashed

GEL

咪撚和

cls波

刷角啦

屌你老母上半又唔入仆街死啦

Cup上cup 今場反高潮

大家好

劇本出現了

-2c

羸咁多都走

仲有得入

好波

victory 有角細保證人

澳假精神黎了

快入啦仆街

lmmmmm

唔敢睇落去

客入未
想輸十萬

旁邊班人好嗨

半場收錢而家睇戲咁睇

事後想派？

同過大海一樣啦 買對家輸左嘈你乜乜乜一樣
明明啲錢係個莊

再買主啦

波POST夜晚JUMP撚哂D人
呢個時間竟然推得咁快

事後你老母

Thx 大佬

cup返轉頭啦 噴精

10萬 變0
0 變5萬
5萬變18萬
18萬變5萬

唔係自己買都覺得刺激

澳假好玩

Cup佢！

32啦求你

18皮嘔返13皮真係Mon都打撚爆都似

入啦仆街

準備2:3

未入10.5b巴打 一陣又嫌低水嘅巴打可以分幾注入

又上又落 過山車

完場應該會18萬/0
唔似和

2.5s送錢咁送

祖巴有無補到客4

好笑就真

事後肥婆單機啦

輸又唔係會輸落佢袋

送俾狗會

笑死 坐過山車咁撚樣

足球撚波飛貼圖區

其實都好精彩
上盤持有者幫手叫

NO GOAL 兩倍想要

-4c

佢有tg我 話第二日入 跟住冇左件事 唔知第二位巴打佢有冇入

射精機快入啦屌

23未

似和呀

3:2 快啲 幫十萬巴打頂撚住

2:3

0變5萬?
本多終勝

快要

有角未啊 屌你

驚撚咩 10萬澳假

係咪叫cup 一間係和

不了

支持

咁都唔派 反口

入錢大法

黎多3角

2-3未

星期六 7
紐卡素噴射機(主) 對 西悉尼流浪者(客)
下一隊入球(第5球)
無入球@2.07

$ 300.00

和和氣氣啦

-3C

4啦

3角啊屌

可以度下場了

差兩角！

10皮巴快補客勝 執返條屍

預備23
我個away 9號仔重未入波
追到入

澳假尾段買冇入球 欣賞你

唔介之得個3.5b企得咁耐

咪撚2:2super啦

m狗依家心情點 我盤就冇買 你平時咪中意人地買左你冇買就笑尻人既 依家我笑緊

太自大啦
買10萬

仆街熱血救角

和左咪輸撚死

主隊入多球即補客6

2位幾時擺酒？

試下去賭場叫下夾莊囉

角呢？

10皮巴買得10皮實有補飛啦頭先

刷角未 -2c

西流cup佢

輸小d

咪撚和啦真心

我block柒左佢啦 我學佢姐

無補

11角未

7串1 差比馬 入一球就夠 落力啦

會3-2

幫大家贏$都屌

好想你贏

呢位巴打呢場有冇羊返少少

仆街. 比馬角都要屌屌先得. 冰撚左

主紅格要入了

咁撚癲7串1

比馬細波

澳假一係買大 一係唔買 買細要練心

10c

10C. 俾多1C好了

Bet 365 80分鐘 no goal 1.9

-2C

10ccc

10萬買左咩？

擺喜酒啦 成日耍花槍

澳假十皮賽搞到場日假無人理

和左會點

NBA左3球.. 夠皮啦...

主盤

最後一C比埋我

比多c

上盤

Bill gor 幫手分析？

奧當路雲入啦 仆街撚屌腳

咪和啦屌你老未

-3c jump得

射機紅格入波+西流失波紅格

噴精機

3:2!!!!!

中立

3-2！！！

12.5 13.5b

3:2!!!

3:2

3-2！

即入

屌. 真係仲有得入. 呃我買NO GOAL仆街

3-2

屌到你刷角 比埋我啦

=冇波入

開個3:3比佢

Btw11.5b有啲危 大家睇路

堅環補飛呀 ！

3:2🔥🔥

32 號入3:2!!

32

噴射機！入一球 十世球迷啊！

3222222222222222222222222

cls 波
求十萬巴派

今日幾場都好準

澳假買NO GOAL 輸撚死你

補客6先

Goal

都話變18萬/0 唔會和

wow！

開4:2 pls

呢個波既劇本真係精密

快補飛！

補小小客ng 咪得

反cup頂撚住plzzzzzzzzzzzzz

一補客win 主即入..

買左半大 真係dum 春

好撚旺 客主 主勝 比你羊返啲啦

澳假返黎了

你買左主盤？

NBA?

比多粒

笑啦 笑啦 燈撚到 屌你老味 人地等緊收錢啦

仲有10分鐘喎

屌... 成班戲子上半場唔識入波.
下半入球SHOW

刷c 呀-2ccccccccccccccccc

半細全大到傻

33未

我買左無野

噴精頂住
比馬fg 派一

留多次了

又變返18萬

撲街 即刻補個客6先 痴線波

客主係咪派我

真係32

11-12

又贏8萬啦

刷c 呀-2ccccccccccccccccc
反cup 頂撚住=!!!!!!!!!!!!!!

西流個後衛跌係地踢個波比人單刀

頂住主 睇人贏好過睇人仆街

gel

11.5b

半1全5 cls波

快11C

冇買都好刺激

2千要留了

國父係咪你買左10萬？
依家咩心情？

-3c召喚連c雅

啲波假架

不如澳假剩係踢下半場算啦

希望頂撚住 佢收足全格

乜撚野波黎

大家記得補飛

又有人lm

齊贏

噴精頂實

今次真係要補了

奧假

留個假狗

補咩

頂住

睇澳假睇到書都唔撚想溫

你女人m狗今日潛左去邊

10.5b 等收錢

想G兩隊波加埋有幾多額外收入

高潮了

Same

穩了

點解唔買下一球

客ng or 和

澳職80分鐘

入球show

M狗Gel心跳gel到潛撚左啦

頂撚住牙唔該

刷下角啦

西流真係成班演員黎
個龍自己拍入網
後衛踢個波比人單刀

真 仲有essay未做

lm等睇走數

邊個入都不敗了 果700點都抽

比馬fg未 等到蚊訓

全北比多粒 輸半都願

屌你啦 佢同我冇關係

主隊有重飛 點輸

下場MOUSE識買

wugoo

和波不敗 主勝就贏7皮
Lm了

你補飛補咁大注

咁撚樣cup

水手同西悉 即場一撚定買反杯

呢場波淨係睇十萬哥都夠曬緊張

淨係呢一場波都推爆個post

不敗

留名睇巴打收幾多

岩岩睇到

Gchi 但比多一角我得唔得

ok lm

西悉CUP有35倍 FATFAT

真
澳假咩都可以發生

支持lm

3:2 頂住

今個post快到

呢場波加埋十皮飛真係好睇過tvb

Gchi

張飛都唔係佢嘅
On9仔

下場都買反cup?

老鼠定墨勝好

10.5都開唔出

追和得唔得

有飛睇睇?

lm希望你出到蚊

42定驚Ok?

刷角

3:2了

頂撚住plz
我今晚唔玩 認真做essay

上面大把

比多1角未

屈

10.5b 開到未

比馬角

求4:2

快手11角 屌

12.5S gel得未

-1c

補唔夠 和左輸8000

入多粒pls

10萬買左咩 冇追到post

一隻角就夠 快

主入多粒定下驚

補時1C OK?

主上盤

3:3 11cFT唔該

係不過買得10皮8k碎銀姐

贏呢8萬都唔知夠唔夠醫番個心臟

輸唔夠1/10 外圍都唔止

角阿屌你老母

8000咪當娛樂
支持事前飛

原來個天未放棄我

立即完場

10皮一注 真係唔敢

Lm樓主靚仔

要lm了

求派

比多2c

佢賭得十萬一注 臨尾先補飛就知佢大心臟

-3

12。5s又補飛補到贏小1500，屌
差成3球先爆

1隻角比埋我！

中到啪啪聲

-1

比撚埋個2角我回本

有運

開心仔

個post全部係lm同飛

比角 快

食到應哂

快啲抽中我

同求

咁多人lm假派係咪平時無追post？

唔4:2 贏黎托柒呀

10.5B GPOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

留名了

11c

買上盤輸緊果陣點補啊...

11了

Cd rom黎

黎多個

10.5

刷多隻

唔4:2 不如3:3啦屌你老母

12.5s驚春

波post大勝日

12.5b開埋佢

屌 好撚感動！

比馬入未

臨尾補先make sense
澳假80分鐘先開波bo

啲人lm假派
我地lm啲真派既機會咪大左

山葉冰角

希望下場澳職都係咁